Solomon ： Say good bye to my “1st best friend” Regina Ip

Solomon is watching

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

所羅門好衰成日玩9葉劉

學左侵侵

所羅門兄係大波廚

葉劉世世代代都要留係大灣區，改名做Regional Ip啦